[跟進]［突發］The bill is dead??

入面寫"withdrew relevant notice "

有冇巴絲幫手理解下

撤回咗恢復二讀嘅動議
但個Bill仲喺度

正常程序: 一讀>二讀>三讀(通過)
佢個Bill仲喺二讀個門口
訴求係要佢死番去一讀門口出面

求解 幫推

relevant notice 係指「二讀會喺6月12日進行」呢個notice
而家只係withdrew呢個notice, 但係個法案仲喺到排緊隊
喺本屆垃圾會完結 = 2020年中之前政府可以隨時再notice再恢復二讀